(831)防暴警拉兩網媒記者片段曝光 狂踢多腳洩憤：你襲警！

昨日是太子站「8.31恐襲」發生八個月，有網民號召前往太子站獻花，防暴警重重包圍太子站。直至晚上9時07分，一輛私家車撞到警車右邊車門，車上兩名男子隨即被警員截查，兩人其後被捕，據了解兩人為網媒記者。

網上流傳一條片段，拍到兩名網媒記者被捕情況。片段中可見警方將兩人拘捕時，將其中一名男子按在地上，有防暴警員用腳多次踢向該名男子，並呼喝男子「你襲警？開車撞差人？」另一名身穿紅色上衣的男子同樣被警方制服，有防暴警員將他反手扣上膠索帶，又用力將拉扯其身體。其間一名疑似受傷的警員則直斥私家車司機，「你爭啲夾到我」。

警方稱昨晚一架PTU警車駛經洗衣街近山東街時，發現一架可疑車輛，於是駛至私家車前停下。一名警員下車截查私家車，司機突然將私家車向前駛，撞到警車右邊車門。防暴警隨即下車，並截查私家車上2名男子，警員其後將他們反手扣上膠索帶，並搜索涉事私家車，據悉當時警員在車上未有撿獲遺禁品，但撿獲網媒記者證件、反光衣及相機鏡頭等。

警方最終將兩人拘捕，其後指在私家車上撿獲一把懷疑被改裝的雨傘，以涉嫌「瘋狂駕駛」及「藏有工具可作非法用途」拘捕28歲姓陳的私家車司機，而28歲姓曾的私家車乘客，則被警方以涉嫌「藏有工具可作非法用途」拘捕，案件交由旺角警區刑事調查隊第四隊跟進。

事件中一名警員報稱手部受傷，而兩名被捕男子亦報稱不適，他們清醒被送往廣華醫院治理。

推

綠曱甴

據悉當時警員在車上未有撿獲遺禁品，但撿獲網媒記者證件、反光衣及相機鏡頭等

其後指在私家車上撿獲一把懷疑被改裝的雨傘

司令

狂暴化

豆腐都比綠曱甴堅硬

Sorry唔知係蘋果報道

拉左深水埗撞人個藍絲的士狗未？

砌得就砌啦

up

狂暴狗

Push

呢d 垃圾出街真係唔驚俾人車死

以涉嫌「瘋狂駕駛」及「藏有工具可作非法用途」

乜撚野黎有條咁既罪既咩

真係豆腐做㗎

在瘋狂駕駛一項，警方或會根據香港法例第二一二章《侵害人身罪條例》中第三十三條「各類車輛的司機因狂亂駕駛而傷人」向司機進行檢控。條例指明，任何人在控制任何種類的車輛時胡亂駕駛、狂亂駕駛、賽車或作出其他故意的不當行為，或故意疏忽，因而造成或導致任何人身體受傷害，即屬犯可循簡易或公訴程序審訊的罪行，可處監禁兩年。

《娛樂之王》一早話你知香港警察呢班社會垃圾係點樣

香港腳發作姐屌你!好似如獲至寶咁

爛咗少少嘅遮都話係經改裝
無撚敵

朱經緯都要坐，呢班垃圾唔係唔駛呀？

學歷同見識低 難控制情緒

屌你老母,又砌生豬肉

仲衰過黑社會

勞力士的士狗

夾返50萬俾佢地

夾你條命咩,又唔係鄭國泉呢D殺人狂魔追人撞
普通交通意外就俾佢屈到瘋狂駕駛有意撞佢咁

推一推先

即係如果打8字撞埋就唔係危險駕駛?